到底7.28開咗幾多槍？

仲未數得曬

懶得數 根本班狗就唔會再跟指引做野
更加唔會驚比人譴責 成班地底泥